金鷹 五眼聯盟為DQ民主派議員發聲, 日本明言加入成六眼聯盟; 奧巴馬表態:「唔係金融海嘯,我搞中共

金鷹
五眼聯盟為DQ民主派議員發聲,
日本明言加入成六眼聯盟;
奧巴馬表態:「唔係金融海嘯,我搞中共好耐」︱
壹殼花生
Nov 20, 2020

香港花生
217K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

obama

希望全球抗中已成定局，局勢夠唔夠迫China Joe同樣抗中？

biden，唔係肺炎，我搞中共好耐

biden，唔係有細路女，我搞中共好耐

唔係習近平條撚咁香 我一定打柒佢

臭巴鹿: 唔係hunter有個女啲相 早就支持侵了

biden，唔係有習種係道，我搞中共好耐

biden，唔係有癡呆，我......我想做乜？

trump:理撚你乜尻，我就攪尻你

唔係有中共,我搞中共好耐

規矩：一旦有「奧巴馬」呢三隻字就唔可以喺連登post

試下改成OPA